點樣先知自己抆屎抆得乾淨???

抆極都仲有少少屎蹟, 咁仲抆唔抆落去好???

伸隻手指入去再試下味 冇臭就ok

屙埋出黎

濕紙巾

好撚臭

乾廁紙抹乾淨大部份
最後用廁紙濕少少水撩乾淨屎眼

叫人幫你奶乾淨佢

叫人幫你奶返乾淨

搵隻手指撩下
睇下有無色

咁咪姐係未乾淨囉仲問食多兩條菜啦

抆唔晒的
因為你便秘 all唔清
舊屎斷開咗

利：食嘢好健康嗰陣
一下已經成條無爛無斷all清
基本上唔洗抆

唔著褲行出廁格濕水??

用濕紙巾隊入去

你又冇講明喺公廁

先用紙巾
再用濕紙巾
再用消毒紙巾
最後再點火灼一灼
最後交俾其他人奶乾淨佢

會唔會拿壞個屎眼

抆到冇

慘呀！！！

會抆到出血

正解

如果個排屙爛屎再拎砂紙磨一磨

叫條女奶下仲冇屎積

會唔會磨到流血

肛拭子原來就係咁嚟

你吻到冇色為止咪得囉

搵人check囉

伸你個頭埋去睇下埋知

想像到第二個人行入黎見到有條友開廁格門行出嚟攞住張紙巾濕水再同我對望大家呆左企係度既畫面

叫隔離幫你double check下

叫你老母幫你奶乾淨

洗唔洗紅色大字

屌你個屎塔咪有水囉

無可能因佢24小時製屎，除非心臟停止

禁錯制

濕定水入廁格又點睇？

你估日本屎塔咩

你旱廁？

濕紙巾掉入屎塔，係咪就係塞水渠既主因

屙屎千其唔好斷屎，一口氣屙完，咁就好乾淨

永遠唔使抆屎

ur name

正確做法：用風筒吹乾，再將完整屎乾取出。

用水洗

有冇人如果係屋企既話一定會抆完再花灑沖乾淨

真正答你：你無屎忽痕就係乾淨

正常都唔喺出面屙屎啦 咁唔衛生

啲水柱射入去High唔High

唔抆 咁會肯定佢唔乾淨 唔鐘意變數

你返工唔痾屎? 會少左蛇王機會

我成日狂抆抆到流哂血都未乾淨哂

咁啱柯緊屎無聊禁入連登就見到樓主個post

水洗
會抆到出血

其實最好係等到返屋企先屙
直接沖涼 廁紙都慳返

除左HIGH 心理上仲舒服好多
接受唔到D屎跡要同衣物緊密接觸 好可能又HI落其他野度
亦接受唔到出門果下 個菊花係唔乾淨
係出面就冇計啦 不過都會用濕紙巾抹

割晒成個屎忽, 咁咪乾淨囉

日本廁所板/裝多支水槍用黎噴屎眼

試過用口水

仲要用粗粒先，再用幼粒。
500 1000 2000 咁上，
最尾個屎眼就滑哂乾淨哂。

諗起外國有啲廁所有條水喉

咁都有得禁錯

你冇廁所水沖廁架?

抆完再開水射屎眼

問下鄰居

其實屎係咩味

我自己黎講 係香港極少機會發生
係日本旅行就無論個日食左幾多野 都9成機會唔洗抆咁滯

而家有出啲濕紙巾沖得走

自己伸個頭去睇

ching慢咗幾秒

香港出街食基本無可能
菜都無多條
又食得急

好多年無炆屎
通常定時朝早屙完就直接沖涼換衫

大部份人 負了小小努力 獲得80分成績
一部份人 願意負出多三陪時間和努力 得到90分佳績

你問我拿99分有沒有可能 是有的
只是負出和收成不成正比

做人如是 抆屎如是
取到平衡 對得起自己就可以了

用濕廁紙收尾

呢啲要毒龍鑽先得

佢老母失左蹤

叫人幫手抆

用火機燒一燒啦，簡稱火燒後欄

你教書架？

用搓手液

抆唔乾淨係因為你痾唔晒殘留D屎係肛門
咪抆極都有

水炮洗屎眼

爛咗咁點

乜你唔反條狗腸出來洗架，好dirty

抆到無色
眼不見為乾淨

叫老豆

用手指撩肛門D屎出黎
咁就抆得乾淨

又多油

唔識用廁所水？

濕廁紙

乾乾濕乾

認真。
痾屎出力嗰陣，啲屎流出黎之後，千奇唔好咁快收縮條腸，

否則會斬斷咗舊屎，記得要keep住嗰度力10秒左右，

先可以將啲鬼祟屎痾埋出黎

你腸胃唔好 屎太林

先用乾廁紙抹幾次
再用廁所濕小小水抹到再色再用乾廁紙埋尾

咁你同奶自己屎眼有咩分別

我係將D口水整係廁紙度, 再抹屎眼WO

我會啜埋

咪一樣
唔通你抆完屎奶？

我條利冇HI到屎眼WO

苦苦地

利申 食過

得既 自己有食開隻小球藻既supplement 真係做到唔洗抹

用水噴完先吻，無積先著返褲

個人一濕熱就抆極都有

波台狗合用

灌腸啦
不過小心喺街漏屎水

成個post都係屎味

奶到蛋奶唔到屎眼

藝術家

著啡色底褲，抆唔晒都唔覺

抆到損晒都未乾淨

759 bb濕紙巾

屎眼d毛會痴住d屎

用紙巾不斷上下高速磨擦直到無屎漬

其實濕紙巾可唔可以扔落廁所沖走佢？

沖得走唔會塞渠 但係會影響海洋環境 因為濕紙巾含有膠 不過話之佢啦

係屋企 會抆完幾張紙 之後用花灑沖

公司差仔 會放定樽水洗屎眼

沖涼啦

剃曬啲師傅毛

屎忽

求介紹
我每次屙親有痕既屎就全日都唔開心

用廁紙抆完再用指甲刮下，刮完再彈落牆度

主要係因為癡住肛毛
刮哂就無事

日本噴水廁板
冇抆屎好耐了

咁撚小事都嫌器自己身體，
不如割撚左條直腸，直接係肚開人做肛門，以後屎忽永無屎蹟

好羨慕

要抆屎的咩唔係柯完即刻休返褲沖涼走得

利申：身體健康